\begin{question}[section=1,subtitle={Fehlertoleranz und Redundanz},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactitem}
\item Einsatzgebiet Information: redundante Information, ECC, robuste Datenstrukturen
\item Einsatzgebiet Speicher: Replikation der Komponenten (2 CPU's,  Uninterruptable Power Supply)
\item Einsatzgebiet Zeit: Replikation der Berechnungen (mehrmalige Berechnung über verschiedene oder gleiche Algorithmen, mehrmaliges senden der gleichen Information.
\end{compactitem}
\end{solution}
